急！如何快速起機？

射完一次，第二次起唔機

渣ga

第二次好快，你睇醫生啦

你只要按實auto shot 個掣就得！萬試萬寜！

吹漲佢

其實係睇對手

聽講搽白花油有用

人生好灰，20歲仔竟然唔得。。。。

邊個負皮我！

摘到6？

丁都縮

扯左，thx

睇對手定睇對手

佢隻手，我隻手都試過

電擊前列腺同龜頭

R2

龜頭搽無比滴啦

有無巴打可以幫我起機

渣ga
用 安美露 搽起 蛋同丁到
保證你瘋狂起機

係，好嬲呀屌

THIS